EAX	
 AX
  AH	
  AL	

EBX	indirizzo p0 + offset vari (deve puntare alla base del prodotto successivo alla fine di ogni ciclo)
 BX	
  BH	
  BL	

ECX	
 CX	
  CH	
  CL	

EDX	
 DX	
  DH	contatore prodotti gestiti
  DL	contatore virgole trovate (azzerato ogni loop)

ESI	indirizzo p0_dl + offset vari

EDI	indirizzo p0_pr + offset vari




as -gstabs pianificatore.s -o pianificatore.o -32
ld -m elf_i386 -o pianificatore pianificatore.o